擺低一位以動漫角色做username既會員 我話比你聽對佢既睇法

90%以上保證詳細回答

拉絲緹婭拉

最近fgo既非洲人
一個鍾意機械人大戰既玩家
水瀨祈fans 品味唔錯

言峰綺禮

木之本桜

有括號定冇括號果個先？

連登loli台圈子人
但始終比起高登我所認知既loli台既成員
差咁小小

有括號啦 最近好似變番愛02果個

博愛人士
近年沉迷fgo不能自拔
連登少有有耐性可以追曬9成魔禁小說既人

平時鐘意HI LIKE

笑死

上條當麻

開分身扮綺禮比人識穿左
細路仔一個
講野比較偏激極端 行文中帶點稚氣
不要嘗試同佢講道理
要包容

博愛人士笑撚咗

愛莉

連仔仲未ban分身

星川麻冬

イリヤスフィール

弱智神父退出連登退到未

遠阪凜

我算唔算

我呢

連登其中一個我最尊敬既人
呢個人比較多漏洞 雖然好多人都反佢
但我對佢不嬲冇乜野

用得呢個user名 閣下個品味已經比起一般人出眾

你係果10%

決定留下

躝啦

樓主分身 ban未

終於黎就黎 終於走就走

分身？ 不存在的
只有侍奉仔先鍾意開分身扮人

侍奉狗最鍾意屈人開分身

樓主=侍奉狗=鍾意開分身

我唔係侍奉仔 起碼唔會開分身扮人
我quit左呢種以攻擊自己圍內為樂機圈子

用得小櫻做名真係高質極有限

我懷疑你精神分裂 睇下醫生好

内田真礼

不了 睇你咪繼續慢慢扮
想睇下你個下限響邊到

動漫角色啊！
不過我破例講下呢個人
呢個會員真係好反人類！
大課長 又成日係日本飛黎飛去
又識日文 小妹真係濕曬

睇下病好 係高登你第一個玩分身

畫本同人漫叫内田真礼咪係角色

レム

我玩分身唔洗拎人username
同埋都唔會拎黎整人

好唔鍾意佢細佬
佢細佬淨係識得靠家姐make noise

乜水？

咁イリヤスフィール